共識：以 後 唔 准 再 喺 連 登 開 post / whatsapp 傳 言 叫 前 線 幾 點 散 水

我知有部分人好擔心義士安全
但亂傳散水時間好易俾立心不良既人利用
希望各位尊重前線義士既智慧同決斷

由今日開始，所有叫人幾點散水既傳言一律當亂軍心處理，皇天擊殺

正評：同意，我以後唔會再亂傳叫人幾點走
負評：唔制，我硬係要叫你地走，即使會做成混亂都要咁做

光復香港，時代革命

幫手推俾多啲人睇

推

Push

支持皇天擊殺

遇到個啲幾點散水post只需負評上一頁
唔好幫手傳埋一份

推，同意

Up

以後示威都傾定結束時間先，夠鐘嘅想走咪走。唔洗現場傾共識

respect !

ok

果個投票po真係好撚鬼 中午戰線好多條開始左 撚有人得閒上連登咩 投票叫人走既po 10分鐘去到千個正皮 係三毛定冷氣軍師

Upup

現場決定

同意 唔再討論散水

有不反對通知書咪有“正式”既散水時間
但黑警唔批，鍾意幾時就就幾時走，前線決定

光復香港時代革命

呢啲post以後要禁絕
開post者皇天擊殺

朝早好撚多三毛放負皮dllm

幫推，不割蓆，不分化
下次見到呢d post一定講前線決定

因為佢地得知

佢地搞散唔到我地

唔洗所謂傾定先
傾定即係話比人聽係幾點
大家都有晒經驗, be water!!!
自己撤退自己定!!!

push

咁左膠咪無得搞散運動。

再亂傳幾點走嘅唔理係咪鬼都照屌照block

下次現場有人再咁做既話
基於不分化不割蓆原則
請行前去友善而禮貌地叫佢收聲

同意
幾點走自己決定
你要走請你低調離開

..

總之由前線人自己決定, 唔要再係連登見到撤退post

完

好

光復香港
時代革命

【重要】發夢期間連登一切有關前線決定消息無效

請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等

Agree

亦都唔好喺tg group傳 尋日好多打手

麻煩啲留力撚，中計撚咪撚再開po

推 咪撚再airdrop 散水 屌你老母

全部唔係打手就係淆到仆街既垃圾
坐係個MON面前都淆底仲要叫人冷靜冷靜呢班，真係連做人資格都冇
呢班人正正就係點解個社會咁撚腐敗
唔敢同野蠻人正面衝突，只會對有理性既人講歪理
完全係欺善怕惡既表現，同黑社會一樣
黑社會就係欺善怕惡既勇武派
呢班就係欺善怕惡既鍵盤狗

我相信佢地有啲真係擔心前線既
有擔心係好事，但亂咁勸就會變煩膠架啦
總之咪亂叫人散水

前線決定幾點走

都話最後一定俾口號累死

光復香港 時代革命

幫推

時間只係做到齊
但容易被不在場的人騎劫

前線知前線事

講真你真係唔會知邊個真心邊個係鬼
我就覺得，你係鬼又好，你真心好，你都係搞亂擋
我已經講過，個社會咁腐敗，中國人社會咁腐敗，就係因為大部份人都係呢d各家自掃門前雪，一味正係識講＂唔好搞大件事啦，算啦＂既垃圾

ok
後排慢慢散
勇武會自己決定

支持
要走既自己睇情況靜靜咁走就足夠
唔需要制造惡慌性撒離情況

Ok

宣傳呢！你想有3萬人盡量留
你起碼宣傳度講清楚要帶夠糧草
唔諗糧草問題點行軍呀？

就算主要轉場果班8點走
最快要9點 出返市區先至有飯食

你想人跟你，聽你指揮
都要贏軍心架！

係度傾清楚，好過臨場柒

一向走同留嘅都係個人決定，老實唔好點手足要聽其他人點做

你ｕｐ乜鳩呀你
宜家係因為糧草唔夠所以撤咩？
仲有你咪撚回我因為我唔會再回你呢ｄ廢物
對住惡人乜鳩都唔敢講
正係識對好人講歪理既畜牲

都要睇地形判斷
元朗平時除咗大馬路和大棠路一帶
入夜 基本上死城
同中環、灣仔唔同

絕大部分香港人最遲9點食飯
唔信你可以隨便問個早散水的和理非
就算想繼續都會中途閃一閃
然後再返黎！

你想留到尾班車，甚至不撤
好多和理非用行動去答你

不過，倒返轉頭 果班攞咗豬嘴戴既
有權利就有義務
戴得就默示可以留守
如果無諗住留到尾班車就唔好攞
就算用完都要送返去物資站！

當然，你怪責有人講幾點散水，製造恐慌
呢個抵鬧

你可以盡力同前線解釋現場既地理形勢
不過要尊重現場示威者既所有決定
包括走既和理非，留低既勇武

推啦 咁一開就知邊鬼個3毛

但到時驚又開post

[突然］今次絕對不能兄弟各自爬山 之類

話明兄弟爬山
就唔到你講“今次不能”啦

agger

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

大家有共識，相信前線決定！
和理非cover自己決定
鍵盤戰士報info報撤退路線
其他一概當三毛

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

認同 唔好比三毛搞亂風向

推爆

連仔只需要提供資訊就夠
散唔散水由前線決定

各盡其職
加油

所有叫人幾點散水既傳言一律當亂軍心處理，皇天擊殺

以後無幾點之分
要走私下走

光復香港

推
—————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

咁我好老實答你
好多沉默的後排和理非
覺得唔好意思，唔同你講清楚需要
自動消失

可是，上面鬧人廢問題
會做咗 分化L
鬧走真係為食飯走人的和理非
呢個係咪你想見到的結果？

無宏局觀，唔諗隊友，唔體恤
結果係點，好清楚

就算勇武無出場機會
完全和平全部散水
和理非唔會怪你無做嘢

仲有一班同你唱咗幾粒詩歌的教徒
希望你平平安安咁走！
你有無體會過佢哋的心情？
教徒會關心你需要
夠唔夠水、使唔使去廁所、甚至驚你中暑

好好睇清楚每個隊友的睇法
不可只以第一身勇武去睇
如果你唔嘗試抽身去睇清楚形勢
真係無得討論
關心你的人都被你鬧走

呢個岩

必需要推

推
見到呢類post，負評 上一頁 唔好留言推

係呀, 所以大家無論前線後排, 要走要留, 都要互相尊重

與其係到投票叫人走唔走
不如推多啲現場情況嘅post
等前線睇到自行判斷

推上熱門

人手置頂

推推推

明白 同意
香港人必須進化

P牌 冷氣軍師 一律統一live post 討論 唔好開幾十個post 又自推

同意 根本前線打緊 一定睇唔到message

尊重前線的決定

要勸人散水嘅, 自己行去前線講. 唔準再傳

時代革命

正評好直接，但要教育可以先從回 相信前線撤退時候 開始

其實我係覺得出唔到去既
就專心留意live睇下有咩可以做文宣
另外有突發消息就放上黎儘量俾現場既人知
等佢地可以判斷仲可唔可以留
但真係唔好再亂咁幫人定時間散

同時前中後線可以多啲share佢地發夢既時候遇到啲咩、做緊啲咩
不斷溝通先可以解決問題

重點唔係一唔一齊，走唔走，留唔留
而係唔好係連豋/bk/香討/ WhatsApp 投票話留定走

唔好話前線，中排都唔得閒上網睇啦
一句到尾，現在決定！

兄弟爬山，各自努力
你唔認同人地做法就唔好 join 佢地
但
不分化 不割蓆

已留名
以後再見到類似post
立即貼
以正視聽

登

Ok ... 不過請檢討下你地嘅Gear 夠唔夠 ！
有時睇番D片，你地Gear 好單薄

想你撤退係因為一個都不能少
打持久戰可能有著數 黑警愈來愈失勢 愈做愈柒

齊上齊落

貼下36計中既：

第廿九計：樹上開花
借局布勢，力小勢大。鴻漸於陸，其羽可用為儀也。

【解說】樹上本來沒有花，但可以借用假花點綴在上面，讓人真假難辨。此計用在軍事上，是指當自己的力量薄弱時，可以借別人的勢力或某種因素，使自己看起來強大，以此虛張聲勢，懾服敵人。

【按語】此樹本無花，而樹則可以有花，剪綵貼之，不細察者不易覺，使花與樹交相輝映，而成玲瓏全局也。此蓋布精兵於友軍之陣，完其勢以威敵也。

【釋義】在戰爭中要善于借助各種因素來為自己壯大聲勢。無人不知張飛是一員猛將﹐而他卻是一個有勇有謀的大將。劉備起兵之初﹐與曹操交戰﹐多次失利。劉表死後﹐劉備在荊州﹐勢孤力弱。這時,曹操領兵南下﹐直達宛城﹐劉備荒忙率荊州軍民退守江陵。由于老百姓跟著撤退的人太多﹐所以撤退的速度非常慢。曹兵追到當陽﹐與劉備的部隊打了一仗﹐劉備敗退﹐他的妻子和兒子都在亂軍中被沖散了。劉備只得狼狽敗退﹐令張飛斷後﹐阻截追兵。張飛只有二三十個騎兵﹐怎敵得過曹操的大隊人馬﹖那張飛臨危不懼﹐臨陣不慌﹐頓時心生一計。他命令所率的二二十名騎兵都到樹林子裡去﹐砍下樹枝﹐綁在馬後﹐然後騎馬在林中飛跑打轉。張飛一人騎著黑馬﹐橫著丈二長矛﹐威風凜凜站在長板坡的橋上。追兵趕到﹐見張飛獨自騎馬橫矛站在橋中﹐好生奇怪﹐又看見橋東樹林裡塵土飛揚。追擊的曹兵馬上停止前進﹐以為樹林之中定有伏兵。張飛只帶二三十名騎兵﹐阻止住了追擊的曹兵﹐讓劉備和荊州軍民順利撤退﹐靠的就是這「樹上開花」計。

=============================

張飛得二三十個騎兵
為咗幫行得慢的百姓散水
所以要虛張聲勢

但到尾 百姓走晒，張飛都係走

好好諗下 角色定位

=============================

文宣特別去到香討果邊
班藍絲一直標籤你 (搞事)
{例如亂用消防喉}
721阻阻白衫打人都仲可以辯護
但尋晚開黎射地下班差佬，有乜意義？

一直都好難拆，佢哋亦有好多tbb短片
搞到啞咗唔識答
一直都想做個稱職的文宣
喺香討果邊，你block人都無用
主流變晒

文宣唔衝去大場
甚至藍絲地區爭取民意，就失去意義
我就不恥下問，點覆班藍絲

今晚唔知有冇事
如果有既話, 記住呢個post呀

今日可唔可以早少少撤

咁快有一件P牌

推，已經有軍師係度講撤

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

相信前線決定 推

從來唔會正評/幫推散水post
雖然我只係個鍵盤戰士
但我絕對義無反顧支持前線所有決定同行為

up

幫手要提供日落時間，安全撒離路線，尾班車時間，建議尾班車前30分鐘開始提示

推，早就有意識尊重前線決定

又見散水post
pish